岩岩中六畢業就以為自己諗野好理性 示威者行前d就叫威脅到生命就開槍

一睇個樣就覺得係大陸狗

佢係咪都讀唔成書準備做狗呀

應該係大陸狗所以搵大陸妹做女朋友

膠都費事派